有冇人覺得高登音樂台 漏奶真係幾勁

近排成日聽高登音樂台歌 最鍾意漏奶唱D歌 有冇人覺得佢唱唔同種類歌都Carry到 真係幾勁
例如:
冠狀Disco

逃出武漢

少理肺炎

蟹貨

課停陷阱

豬豬豬

當然唔少得最近串黑警D歌

qbear

老人院院友都吹奏